Ik had nooit gemaakt."
wachten totdat ze weer stil,--voor ook dit draadglas uit haar in een wild en onverwachte manier- ik ging.
"Ik heb gegooid in een familie van uw relaties, Miss Havisham, en zijn voortdurend onder hen daar ging ik naar Londen.
Ik ken hen te zijn zo eerlijk onder mijn waanideeën als ikzelf.
En ik vals en base als ik niet vertellen, of het voor u aanvaardbaar is of niet, en of je bent geneigd om geloof hechten aan it of nee, dat u ernstig mis zowel Mr. Matthew Pocket en zijn zoon Herbert, als u denkt dat ze het anders dan royaal, oprechte, open en niet in staat iets ontwerpen of mean."
"Ze zijn vrienden," zei Miss Havisham.
"Ze maakten zelf mijn vrienden," zei ik, "als ze mij hebben vervangen; en wanneer Sarah Pocket, Miss Georgiana, en meesteres Camilla niet mijn vrienden, denk ik."
Deze tegenstrijdige van hen met de rest leek, was ik blij te zien, te doen ze goed met haar.
Ze keek mij scherp voor een tijdje, en toen zei rustig,- "Wat verwacht je van hen?"
"alleen", zei ik, "dat zou je niet weerleggen ze met de anderen.
